【考古】點解當年無線會用咁大卡士去拍《公主嫁到》呢套咁垃圾嘅劇？

仲記得每句台詞都充滿住尷尬嘅味道
瘋狂玩食字同押韻
到底當時班演員拍呢套劇嘅時候有咩感受？
每日仲要咁辛苦set頭著古裝
就係為拍一套差皆大歡喜十條街嘅鳩劇

嗰時好多人睇喎ching

當年第1部電視劇用高清畫質 勁多人睇

個時無線播雪花都多人睇架啦
何況仲要有靚女睇

另一套經典

呢套除左隻主題曲之後 極度垃圾

好好睇喎屌

因為宮心計收得

好過溏心3啦
個個係到玩食字

無線拍鳩劇最撚叻
一認真拍啲有深度既劇就柒到無眼睇

呢套陳法拉同蛇詩曼正到仆街

睇下呢d無理頭笑劇好過睇衝上雲霄1呢d 掛羊頭賣狗肉既懶認真on9劇
真係講飛機都唔知佔唔佔到1成

我怕就怕 膠旺

垃圾

呢套好睇wo

睇人啦。演技唔錯既，係主題悶左少少。

我覺得好好睇喎 當年好似幾收得

仲有張 「椰樹咁大碌你見過未呀」
不過搵唔返
呢套野劇情垃圾 但好經典

我當時覺得幾好睇
輕鬆睇

冚家

好好睇wor ching

當年睇高登改圖笑到仆街

宮心計好高收視同多人講,原班人馬拍多套
其實同家下延禧情況一樣

jm9

年代唔咗品味就唔同啦 依家睇返公主嫁到會覺得on9 但當時確實係大受歡迎 就正如以前d衣着打扮你今日着都會覺得柒